Je pap heeft de pokken, en je weet dat het waardevol is Nou  Waarom ben je niet naar buiten gekomen om dat te zeggen?
Wil je het allemaal verspreiden?
Over.
"Nou," zegt ik, a-blubbering, "Ik heb het iedereen al eerder verteld, en zij gewoon ging weg en verliet ons. "
"Arme duivel, daar zit iets in.
Daar hebben we helaas spijt van jij, maar wij - nou, hou het vol, we willen de pokken niet, zie je.
kijk ... hier, ik zal je vertellen wat je moet doen.
Probeer je niet alleen te landen, of je gooit alles in stukken.
Je drijft ongeveer twintig naar beneden mijlen, en je komt in een stad aan de linkerkant van de rivier.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
